支持禁制令

作為沉默嘅500萬人
我覺得200萬人。。。

唔好破壞藍鋪同紅鋪喇
大家要好好去保護佢地

指定保護商鋪

美心
360
富臨
吉野家
中資銀行

禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足